我朋友比狗拉咗 希望大家幫幫手

全名: 胡添榮
20歲
ig最後上線10/11 2點
Story影住班狗係旺角扔tg
通知咗佢屋企人
搵咗星火
有無其他人/記者有片或者想可以比我
仲咩可以幫到佢
我好亂唔知應該點做 有無人可以教下我

我唔識 幫推

搵左律師通知左屋企人應該ok 唔好太擔心

下午2:00
14:00

影到樣 搵到星火跟 可以定小小先 有冇方法搵到去左邊間警暑？例如parachute

唔係太明

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

要跟緊d

即係電子產品嘅IP會唔會咗 咁就唔會比人check到？

推

班狗會將child porn放入佢電腦 電子產品清
家中有防具會屈你參與暴動 gear清

驚佢電腦/手機有其他證供 會搞埋其他義士 OR 俾人入多條
不過其實都俾人捉到咁正 都真係幾麻煩

最驚係屋企有其他雜物者

咪亂比片樓主 未FC唔好亂比

明

快撚手上你朋友屋企

Push

豬隊友

清醒

片係控方拎,你要做既係上佢屋企搬走哂佢d電腦果d同埋有gear都清走埋

咪撚推啦屌 放上連登做乜春

咪撚係度放片
搜證係控方責任

P push

大家唔好比片我
我唔識先問以為攞片有用
大家唔好比片我

好廢

咪撚放片

甴近平

推！

幫推

屌
你朋友可能所有電子產品都有AV
唔好比班狗睇到
所以要清一清
擺係安全地方

扔撚哂佢屋企d 野

屋企大掃除

掉垃圾

清tg

搵律師

樓主可唔可以幫番我地手
KEEP住留意你朋友同佢家人嘅安危

pish

手足啱

Log out everything, facebook instagram telegram
你知啦 後生仔睇下咸濕野唔奇 比人見到 笑佢就唔好啦

好人一生平安

不是

搵片做乜
拉
唔好再講更多資料

push

幫推先

pushhh

快 朋友靠你

樓主 我係夢境中親眼目擊你個朋友係旺角道跑左入公園出面比心拉
但係佢都係因為black bloc
加後面大角咀 狗車突擊佢地成班局住走
咁岩你朋友唔好彩走錯入內街/遲跑
所以其實鋤唔入佢啲咩 甚至 唔落charge
/ 9告佢非法集結加蒙面法 9坐20幾粒鐘等保釋
之後報到踢保就唔撚洗教嫁啦
Btw夢境 睇唔到佢有無文具
不過你報左星火 有晒佢料 相
就可以定D
佢地會幫你搵佢係咩警署

pish pish